大隻佬條賓洲仔係咪特別大？🤔

更衣室睇親肥仔條賓洲都好細條 有時仲細過d小朋友😂
D大隻佬就個個都好大碌♥️
沖涼又唔閂門 仲要對住出面沖 好似專登做show比人睇咁🤪🤪🤪

你問啱人
連登好多基佬

係

唔知其他大隻佬 但我係幾大碌

直線引圖可恥

力架最大，要吾要🤤🤤

大隻佬可以pm我

通常肥仔都係細

應該係鼻大賓周大

睇肉台

pm我話你知

有圖先有得統計

唔係
利申: 日日去做gym, 每日都見到唔同形狀，大細嘅jj

我好長

對住男人都扯到

只係睇未扯既根本唔知真實尺寸，無意義
屌西唔會用條未扯既屌

收聲啦老妖EMILIA

人肥撚短